死仆街港鐵。原閘出扣撚左我10蚊。

屌你老母死仆街狗鐵。

乜你唔知架？

冇諗過咁撚貴。乜撚野規矩黎? 負皮果d覺得原閘出要比10蚊好 make sense?

係

好似20分鐘內出係扣最近個站錢
過左就10蚊

下次唔好喇

超過20分鐘，少過150分鐘，原站出就要俾十蚊，問下自己呢段時間做乜鳩野

原閘入返囉 加10蚊

On9 原站出係跟你入閘時間扣錢
以防你搭到一半同人交換八達通黎呃車錢
上次個fd搭完來回四個站原站都係扣5蚊
你自己諗下自己入左閘幾耐啦

柒

我知柒，咪就係上黎呻笨柒囉屌。好撚嬲，冇撚左10蚊

150分鐘夠你屯門站來回香港站
我覺得10蚊算平

發現學生飛